我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟

你話我中計黨我都要講，警黑合作玩咗成日大圍捕同襲擊，成日個氣氛搞到好似聽日就endgame咁

end你老竇

宜家我哋打緊持久戰，無錯我哋打咗咁耐都仲係0：5，但宜家對手成個局set都咁嘅樣，好似係咁叫你衝啦衝啦唔衝冇喇

衝？大家每個週末仲有咁多街未同手足一齊行，仲有咁多美金未一齊㩒，使唔使咁快衝呀

攬炒橫攬炒，係都要對家炒墊底先啦
長命遊戲長命玩

P牌推唔郁sad

嬲到頂唔順出post，然後出完post發現冇可能浮返上水

真正嘅戰鬥依家先開始

人地中央想10月1號之前平息
我地唔玩耐啲點對得起建國70年

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

地方嘅P牌需要大家推post

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

喜歡請正評，同意請推下

好人一生平安

真係P牌冇人權....

大家都係CD-ROM

雖然我都係

推 等到10月美國國會啊大佬

幫推

the game is just began

721 85 811

多謝大家留言，好人有好報

我哋要同佢鬥長命

笑咗多謝提供笑料

舊登時期成日有呢幅野出現
我自己都係最近先見番

無論係人生定係沉post，上水呢D嘢

Yes